可靠消息：日落政府其實無視渴求民主自由的香港，甚至更偏向幫中共

不過當地民間聲音好大，接近全力撐香港
所以你地成日睇到日落政府同民間聲音不符

消息由來：英國資深政治學者

我都係從佢口中打聽返黎，唔好問我詳情，我無深究。

哦，等下議院結果

有冇source

我信，英國政府不嬲只睇利益不理公義，佢地國策不嬲都係有奶便是娘！

又放負

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

再借個位
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

最後想請大家簽一簽以下聯署

三更半夜係時候幫人拉post

我無放負，你地睇下美國踢在幾多次佢先肯放棄華惠就知。
我只不過係想大家信自己！

自求多福

你無放負，的確係英國人民夾住英國政府先扮下野出兩句聲聲援下我哋。
你睇英國政府踢走屎為5g, 都要美國出到聲，威迫利誘，柒到首相都中埋支肺，差啲死，先肯放棄屎為5g.
就睇得出，佢地個政府絕對係仆街

就係咁先會叫日落國

英國佬出左名古惑
咁多年歷史無屈佢

關日落咩事 英國國策不嬲都錢行先

要幾天真先會以為外國政客會真心為半個地球以外既人爭取自由
一路以黎民間外交就係要令外國選民向佢地既政府施壓之嘛
使鬼佢嗰啲所謂外國source既鬼佬教授2.0講咩

英國的確係仆街 所以我地要expose佢假仁假義呢點 比國際睇到佢地唔守好1984定下既承諾 再夾英國國民+全球民主國家逼英國做野

佢地係仆街同日落國 但都要逼佢地做野 唔可以放過英國 奶共係有代價架BJ

大家記住，英國國策，就係帕麥斯特，英國歷史上兩次對華發動鴉片戰爭的外交大臣所講嘅
「沒有永遠的朋友，也沒有永遠的敵人，只有永遠的利益。」

BJ唔係話唔用華為咩

可靠消息: 連登猛人多 線眼遍佈全球 BJ都係連登仔有追開post

呢啲係人都知
所以先更加要打國際民意牌

點先可以推番肥彭做佢地民意主流?

係，但係要柒到中埋支肺，成個國家死成千上萬人，吉到入晒肉，先識放棄奶支，唔用屎為個少少利益呢，仆佢個街

拉

納粹英國

我地多做國際文宣。唔好睇少自己，出聲就係有用，唔出聲，你死左都無人知。
睇下硬膠少女how dare u 都咁多人撐佢，就知宣傳嘅重要。

點解我唔意外，仲覺得「使乜你講」